[有圖]7呎x7呎房點擺野好?

暫時諗住
右邊放張3呎x6呎床
左邊放2呎呎L型枱,連住窗邊
無野做可以望下窗
moon掛左邊牆

其實我是來乞設計

張床擺出街

衣櫃點放？

留個名先
房差唔多size

用look架床 上層訓 下層放雜物乜都好

look架床，上層訓，下層衣櫃加書枱放電腦另一邊放個書架或書櫃或者工作枱之類

有啲look架床係下面電腦枱加櫃，上面就床，應該幾啱樓主

間3間做劏房等收錢

張圖

不如rend埋圖

勁

我間房同你一樣大，擺法同上面有9成似

呢個咩程式黎

look架床 ，下邊係衣櫃，衣櫃位放枱好似空間大啲 無咁逼

床下面可以整個2行x3棟嘅櫃桶放衫，要掛嘅衫有第2個櫃

唔需要咁多衣櫃

張枱大返些少做得廳

SketchUp
有Free 版 功能差唔多

Sketchup

高質

個姿勢又幾抵死

咁得閒畫

呢個樣

巴打可以用上邊張圖 但走衣櫃 打高個地櫃 轉趟門 咁個空間感就大d 但巴打就可能要盡量減少雜物

床尾條那比狗行入去都嫌窄

正皮俾幅圖

間房size同你一樣 上面放碌架床 右邊電腦枱 但同大佬一間房 d衫要掛冇可能放

你可以訓邊？

我覺得房唔大一定要用電腦床
可以用盡個空間裝到更多既野

有啲床係 上面床 下邊係電腦枱連衣櫃
買呢啲床就唔洗另外買多個衣櫃 仲有多啲位比自己

扑野點算

我都係咗上下大
但係有個窗台阻撚住哂可以點搞

記得唔好做地台

好似講緊「咁咪搞撚掂囉」

勁！

呢個幾好

床尾哥位改做床頭 做埋床頭櫃好似好d 反正行唔到入去
如果比我會將檯同衣櫃調轉 做野會冇咁辛苦 空間感好d

認真 單人床真係扑唔到 仲要上格床

我間房好似雙人床 霸撚左大半間
可以點利用窗台整枱

我覺得太多野逼埋一齊好無空間感,好辛苦

之前睇過條片有個人係好似電腦枱咁放塊趟板起窗台上面 要用既時候先拉出黎 亦可以向上掀起當鏡用 下面放野咁 但呢d應該要自己畫圖比人整

近窗橫放張六呎床，床尾剩一呎做個一呎厚既櫃，闊就齊張床3呎，當係電視櫃。呢個櫃既下半部會俾你張床擋左，所以做個側門，入面可以放埋雜物。

係香港就要接受現實

我之前住雜物房嗰陣都係類似咁擺
不過係碌架床下面係衣櫃
再連住張枱喺有窗口幅牆度
咁樣住落好似冇咁逼

你可以買d下面有幾格櫃桶放衫既床，多衫買六格，少就三格

我間房再細樓主少少，應該6呎x7呎。

右邊: 上面衣櫃下面床
左邊: 書枱+層架

我以前都係上面床下面櫃+書枱，間房個感覺會好壓迫，改完之後正好多

我張床直頭係呢張 ikea買
又係有個櫃 但唔係側擺

我間房 要用電腦時 床變番梳化

Detail pls

換趟門

又唔係既, 其實係個設計問題,同埋唔可以要求太多櫃擺野 簡簡單單一張床,一個櫃/掛櫃 咪算

點解既

咁個窗未會差唔多遮左 向右90度咁擺唔係會好d

上面衣櫃下面床係講緊呢款，床底仲有三個櫃，應該夠晒擺衫同雜物。

平面圖係咁上下，唔係好識畫 ，其實想影自己間房比你睇，不過唔想自爆
啲床同書枱係一set咁訂造，我160cm，所以張床造短左，床尾用黎放喼同埋鞋盒。自己再喺房痴啲牆貼同poster，間房就靚晒

啲細位可以之後再慢慢諗點執，我之後都diy左唔少野，例如喺床尾位吉位整左塊摺板擺野，喺書枱底上兩口釘掛住個垃圾筒，買左個架喺書枱底放音箱等等

仲諗緊我有覆過post咩

我睇左幾次先搵到有咩唔同

留名學野

同你間房差不多大但有尺半比咗個窗台
都係同上面張圖一樣咁擺

之前間房同上面張圖差唔多
不過會唔夠陽光，同埋訓上面無咁方便

樓主自己個諗法就OK, 空間有限就要學識「斷捨離」

最好就行超簡約主義，冷氣都唔要

以前返工又係用sketchup畫成日
不過係畫office既圖

有咩慘得過搬屋lun 住個4尺大衣櫃仲要自己高，張床既長度要整到同間房岩岩好闊度
咁先可以用到間房